# Introduction Bootstrap

## Qu'est ce que bootstrap ?

Bootstrap est un framework css,html et javascript

## Qu'est ce qu'un framework ?

c'est un cadre de travaille qui structure la façon de travailler

# Installation Bootstrap

*télècharger NodeJS pour pouvoir utiliser la commande npm*

`npm` = un store en ligne de commande

`npm init` = lance la commande

`npm install bootstrap` = pour installer bootstrap

```
pour activer la feuille de style sur une page html :

<link rel="stylesheet" href ="../node_modules/bootstrap/css/bootstrap.min.css">
```





